有無人同我一樣鍾意笠人綠帽

最近笠左恆管仔綠帽 比人笠果啲真係怪你班垃圾唔識珍惜啲好女仔 多謝哂你地

我覺得樓主係比恆管仔綠左先上黎開POST

一樣 最鍾意笠樓主綠帽

樓豬廢到 淨係識上嚟 9 up

冇圖 你話你笠你老豆綠帽都得啦

有當年笠左你老豆綠帽生左你個on9出黎
早知射落牆啦